msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: wescamp-i 18n\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://bugs.wesnoth.org/\n"
"POT-Creation-Date: 2021-08-20 19:58 UTC\n"
"PO-Revision-Date: 2007-09-21 18:42+1000\n"
"Last-Translator: luojie-dune <luojie-dune@operamail.com>\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. [scenario]: id=4_Test_of_Darkness
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/4_Test_of_Darkness.cfg:5
msgid "Test of Darkness"
msgstr "黑暗的试探"

#. [unit]: type=Revenant, id=Skal-Sol
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/4_Test_of_Darkness.cfg:69
msgid "Skal-Sol"
msgstr "斯卡尔-索尔"

#. [unit]: type=Dark Sorcerer, id=Muff Ter
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/4_Test_of_Darkness.cfg:79
msgid "Muff Ter"
msgstr "姆夫 特尔"

#. [message]: speaker=Muff Ter
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/4_Test_of_Darkness.cfg:96
msgid ""
"Look, there trying to get through. Our master told us not to let them past."
msgstr "看，他们想通过，主人让我们拦住他们。"

#. [message]: speaker=Ryan
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/4_Test_of_Darkness.cfg:101
msgid "There are undead all about!"
msgstr "这儿四周全是亡灵！"

#. [message]: speaker=Ben
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/4_Test_of_Darkness.cfg:106
msgid ""
"Yes, but we must get through here nonetheless. You should surround yourself "
"with units to protect yourself."
msgstr "是的，尽管如此我们仍然必须通过这里。"

#. [objective]: condition=win
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/4_Test_of_Darkness.cfg:113
msgid "Move Ryan to the signpost in the north"
msgstr "让赖恩到达北部路标"

#. [objective]: condition=win
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/4_Test_of_Darkness.cfg:118
msgid "Defeat the enemy leaders (Bonus)"
msgstr "击败所有敌人首领（附加奖励）"

#. [objective]: condition=lose
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/4_Test_of_Darkness.cfg:123
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/5_The_Last_Straw.cfg:111
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/2_Attack_of_the_Undead.cfg:107
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/3_Help_From_the_Villagers.cfg:120
msgid "Death of Ryan"
msgstr "赖安死亡"

#. [objective]: condition=lose
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/4_Test_of_Darkness.cfg:128
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/5_The_Last_Straw.cfg:116
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/3_Help_From_the_Villagers.cfg:125
msgid "Death of Ben"
msgstr "本死亡"

#. [message]: speaker=Ryan
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/4_Test_of_Darkness.cfg:148
msgid "We've gotten through."
msgstr "我们终于过来了。"

#. [message]: speaker=Ben
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/4_Test_of_Darkness.cfg:153
msgid ""
"Good, the valley that the undead are coming from is only a little ways from "
"here."
msgstr "很好，亡灵要来这儿的话这只有山谷这一条小路。"

#. [message]: speaker=Ryan
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/4_Test_of_Darkness.cfg:167
msgid "We have defeated them, now let us pass through here."
msgstr "我们已经击败它们了，现在我们通过这里吧。"

#. [message]: speaker=Ryan
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/4_Test_of_Darkness.cfg:185
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/5_The_Last_Straw.cfg:166
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/2_Attack_of_the_Undead.cfg:137
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/3_Help_From_the_Villagers.cfg:196
msgid "All is lost, the undead will destroy us!"
msgstr "全都沦陷了，亡灵会杀了我们！"

#. [message]: speaker=Ben
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/4_Test_of_Darkness.cfg:202
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/5_The_Last_Straw.cfg:183
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/3_Help_From_the_Villagers.cfg:213
msgid "I will never see my village again!"
msgstr "我以后再也看不到我的村庄了。"

#. [message]: speaker=Muff Ter
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/4_Test_of_Darkness.cfg:219
msgid "I have failed!"
msgstr "我失败了！"

#. [message]: speaker=Ryan
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/4_Test_of_Darkness.cfg:228
msgid "Now we will never get through..."
msgstr "我们过不去了......"

#. [scenario]: id=5_The_Last_Straw
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/5_The_Last_Straw.cfg:5
msgid "The Last Straw"
msgstr "压垮骆驼的稻草"

#. [unit]: type=Necromancer, id=Muff Jal
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/5_The_Last_Straw.cfg:58
msgid "Muff Jal"
msgstr "姆夫 加尔"

#. [message]: speaker=Ben
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/5_The_Last_Straw.cfg:89
msgid "This is it."
msgstr "就是他。"

#. [message]: speaker=Ryan
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/5_The_Last_Straw.cfg:94
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/1_The_Student.cfg:131
msgid "Deven?"
msgstr "德文？"

#. [message]: speaker=Muff Jal
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/5_The_Last_Straw.cfg:99
msgid ""
"That is no longer my name. I am more powerful then you could ever become. I "
"am the master. Muhhhaaa! We will crush you!"
msgstr ""
"那不再是我的名字了，我现在无比强大－－你们梦寐以求的，我是大魔法师了，哈哈哈"
"哈哈哈！我将碾碎你们！"

#. [objective]: condition=win
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/5_The_Last_Straw.cfg:106
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/3_Help_From_the_Villagers.cfg:115
msgid "Defeat the enemy leader"
msgstr "击败敌人首领"

#. [message]: speaker=Ryan
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/5_The_Last_Straw.cfg:137
msgid "Deven? What happened?"
msgstr "德文？你怎么了？"

#. [message]: speaker=narrator
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/5_The_Last_Straw.cfg:143
msgid "And so passes Deven, once a mage."
msgstr "如此死去的德文，曾经是个魔法师。"

#. [message]: speaker=narrator
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/5_The_Last_Straw.cfg:149
msgid ""
"And he stood as a testament for that group of mages of what happens when one "
"meddles with the dark arts..."
msgstr "而且他是一个魔法师沾染了黑暗魔法的例子..."

#. [message]: speaker=Ryan
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/5_The_Last_Straw.cfg:196
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/3_Help_From_the_Villagers.cfg:226
msgid "Noooo, they have overrun us!"
msgstr "不------！它们淹没了我们！"

#. [scenario]: id=2_Attack_of_the_Undead
#. [campaign]: id=Attack_Of_The_Undead
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/2_Attack_of_the_Undead.cfg:5
#: Attack_of_the_Undead/_main.cfg:12
msgid "Attack of the Undead"
msgstr "亡灵的袭击"

#. [part]
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/2_Attack_of_the_Undead.cfg:23
msgid ""
"Two months after Deven's mysterious disappearance, undead hordes were "
"sighted coming towards the mage city..."
msgstr "在德文神秘失踪两个月后，不死灵王把目标对准了这个魔法城市......"

#. [unit]: type=Soulless, id=Marth
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/2_Attack_of_the_Undead.cfg:73
msgid "Marth"
msgstr "马斯"

#. [unit]: type=Bone Shooter, id=Skal-Ka
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/2_Attack_of_the_Undead.cfg:83
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/3_Help_From_the_Villagers.cfg:91
msgid "Skal-Ka"
msgstr "斯卡尔-卡"

#. [message]: speaker=Ryan
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/2_Attack_of_the_Undead.cfg:95
msgid ""
"Look, Undead are attacking from the south, I must hold them off for as long "
"as I can."
msgstr "看，亡灵正从南方进攻，我得尽力拖住它们。"

#. [objective]: condition=win
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/2_Attack_of_the_Undead.cfg:102
msgid "Resist until the end of the turns"
msgstr "坚持到回合结束"

#. [message]: speaker=Ryan
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/2_Attack_of_the_Undead.cfg:120
msgid ""
"We must escape, there is a village to the north, perhaps they can help us."
msgstr "我们必须撤退，北方有个村庄，也许他们可以帮助我们。"

#. [scenario]: id=3_Help_from_the_Villagers
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/3_Help_From_the_Villagers.cfg:5
msgid "Help From the Villagers"
msgstr "来自村庄的援助"

#. [part]
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/3_Help_From_the_Villagers.cfg:23
msgid ""
"Ryan and the other mages headed towards the village in the north with the "
"undead on pursuit."
msgstr "赖安和其他魔法师们在亡灵的追赶下向北部村庄进发。"

#. [unit]: type=Swordsman, id=Ben
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/3_Help_From_the_Villagers.cfg:76
msgid "Ben"
msgstr "本"

#. [message]: speaker=Ryan
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/3_Help_From_the_Villagers.cfg:103
msgid "Our home was ransacked by the undead, and now they're following us."
msgstr "我们的家园被亡灵洗劫了，现在它们又来追我们了。"

#. [message]: speaker=Ben
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/3_Help_From_the_Villagers.cfg:108
msgid "We will help you defeat them."
msgstr "我们来帮你们击败它们。"

#. [message]: speaker=Ryan
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/3_Help_From_the_Villagers.cfg:140
msgid "They're gone."
msgstr "它们走了。"

#. [message]: speaker=Ben
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/3_Help_From_the_Villagers.cfg:145
msgid ""
"No, the undead have attacked here as well, and they seem to be coming from "
"the north."
msgstr "不，亡灵们也攻击这里，它们好像来自北方。"

#. [message]: speaker=Ryan
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/3_Help_From_the_Villagers.cfg:150
msgid "For how long have they been attacking?"
msgstr "它们进攻多久了？"

#. [message]: speaker=Ben
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/3_Help_From_the_Villagers.cfg:155
msgid "Just recently."
msgstr "就在前不久。"

#. [message]: speaker=Ryan
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/3_Help_From_the_Villagers.cfg:160
msgid "Hmmm..."
msgstr "嗯......"

#. [message]: speaker=Ben
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/3_Help_From_the_Villagers.cfg:165
msgid "We will go north with you to defeat them."
msgstr "我们准备和你一起去北方和它们战斗。"

#. [message]: speaker=Ryan
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/3_Help_From_the_Villagers.cfg:170
msgid "Thank you."
msgstr "谢谢。"

#. [scenario]: id=1_The_Student
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/1_The_Student.cfg:5
msgid "The Student"
msgstr "魔法学徒"

#. [part]
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/1_The_Student.cfg:23
msgid ""
"In a remote part of Wesnoth, there is a mage city where young mages learn "
"away from the outside world."
msgstr "在韦诺大陆的边陲，有一个让年轻魔法师们远离大千世界专心学习的魔法城市。"

#. [part]
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/1_The_Student.cfg:28
msgid "One day, two students, Ryan and Deven.."
msgstr "一天，两位魔法学徒，赖安和德文......"

#. [unit]: type=Mage, id=Ryan
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/1_The_Student.cfg:50
msgid "Ryan"
msgstr "赖安"

#. [unit]: type=Dark Adept, id=Deven
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/1_The_Student.cfg:65
msgid "Deven"
msgstr "德文"

#. [message]: speaker=Ryan
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/1_The_Student.cfg:82
msgid "Hello Deven."
msgstr "嘿，德文。"

#. [message]: speaker=Deven
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/1_The_Student.cfg:87
msgid "Hehehehee..."
msgstr "呵呵呵呵......"

#. [message]: speaker=narrator
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/1_The_Student.cfg:126
msgid "Suddenly Deven vanished."
msgstr "德文突然消失了。"

#. [message]: speaker=Ryan
#: Attack_of_the_Undead/scenarios/1_The_Student.cfg:136
msgid "What happened?"
msgstr "怎么回事？"

#. [campaign]: id=Attack_Of_The_Undead
#: Attack_of_the_Undead/_main.cfg:13
msgid "AotU"
msgstr "亡灵的袭击"

#. [campaign]: id=Attack_Of_The_Undead
#: Attack_of_the_Undead/_main.cfg:16
msgid "Play as a mage to protect your city from the undead."
msgstr "作一位魔法师保护你的城市免受亡灵的袭击"

#. [campaign]: id=Attack_Of_The_Undead
#: Attack_of_the_Undead/_main.cfg:18
msgid "(Novice level, 4 scenarios.)"
msgstr "（初學者等級，五個任務）"

#. [campaign]: id=Attack_Of_The_Undead
#: Attack_of_the_Undead/_main.cfg:20
msgid "Mage"
msgstr "法师"

#. [campaign]: id=Attack_Of_The_Undead
#: Attack_of_the_Undead/_main.cfg:20
msgid "Easy"
msgstr "简单"

#. [campaign]: id=Attack_Of_The_Undead
#: Attack_of_the_Undead/_main.cfg:21
msgid "Red Mage"
msgstr "红袍法师"

#. [campaign]: id=Attack_Of_The_Undead
#: Attack_of_the_Undead/_main.cfg:21
msgid "Normal"
msgstr "普通"

#. [campaign]: id=Attack_Of_The_Undead
#: Attack_of_the_Undead/_main.cfg:22
msgid "Arch Mage"
msgstr "大法师"

#. [campaign]: id=Attack_Of_The_Undead
#: Attack_of_the_Undead/_main.cfg:22
msgid "Challenging"
msgstr "挑战"

#. [about]
#: Attack_of_the_Undead/about.cfg:3
msgid "Campaign Design"
msgstr "战役设计"

#. [about]
#: Attack_of_the_Undead/about.cfg:10
msgid "Campaign Maintenance"
msgstr "当前维护者"

#. [about]
#: Attack_of_the_Undead/about.cfg:17
msgid "Translation"
msgstr "翻譯"
